屌你個西，連5毛list都入唔到算不算係對朕最大既侮辱

你媽死了黃世澤

你應該係入弱智list

Where!

垃圾

行動組之恥😭

法子，靚！